勿放棄！仲有好多嘢可做！

集中火力， 擒賊先擒王！
成大事者不看小節

全部決策都是淫賤，集中插佢，令佢眾叛親離 ，孤立佢，無兵將軍，點打！
煩到班政棍同送中四人組嘔，玩都殘！一定要同人玩遊戲，玩下佢，來無蹤去無影。

去拜訪下建制，淫賤惡法四人組嘅地方，仲有佢哋區議員，甘先有禮貌。
帶乜手信？當然環保水果瓜菜之類，攞盤吉都得，拜山用完的環保花, 你稔都乜都得……但一定唔可有任何傷害性的東西。
玩下，唱下歌，跳下舞……一定要比大家聽到、玩到才高興，才有誠意。發揮大家D創意啦

政警兩方佢哋有冇濫權！濫暴，大家去搜証，還佢哋文武大官嘅清白公道！
我哋自己去獨立調查，若違法，可到聯合國，香港法庭告佢哋，將有力罪證公佈比全世界人知。

對付武力團體要智取！只能捉迷藏，不能正撼！
警總，解化軍任何有武器的團體，佢哋甘鐘意返工，就唔好阻住人啦，無必要以卵擊石，無必要哂錢同時間比哋啦！。成大事者不拘小節。
我哋冇武器，武力不對等，一定打不過佢哋，何不以柔制剛。

仲要將所有敵方化敵為友，拉埋班警察在示威者那邊，拉攏敵人做盟友，全港 popo 30000x6(家人若數) =最少18萬對頭人，無謂樹甘多敵。唔著數，
我哋找機會話比班警察知，只係小部份暴力警察、同比卡超及奴隸獸 被政府洗腦利用成為祺子，有罪又自己孭，功又比個八婆攞，我哋要都好同情佢地。
仲要話比佢哋知，我哋都認為大部份popo都係好人，人民公僕，我哋示威者都知你哋辛苦啦……我地要對佢哋示好，係甘讚佢哋，全亞洲最優良警察，對市民有禮，關愛，用心理戰催眠佢地，當別人話佢那一樣好，人潛意識就唔想毀滅自己在別人眼中甘好嘅那一個我，而且仲會做得更多，更好，被讚賞是一種興奮劑，仲替佢哋唔抵，自己係好個堆警察，竟然比某黑警拖累，無端被親友排擠，以為同流合汚。

等佢哋內部分化，孤立班公報私仇既伙記，班黑警就唔敢甘猖狂。

更加唔好話毅進仔，甘連毅進啲師生都棘興，又多班對頭人。一人做事一人當。

茅頭收窄，更加不要又辣起火頭話解化軍攞海濱，比地係淫賤，不要被佢賤人轉移視線，以圖分散示威者注意力。

得民心得天下！幾佰萬市民係抗爭後盾！一定要嬴佢地個心，幾佰萬人上行才夠震撼，才能引起世界關注，香港政府都唔夠胆，同幾佰萬人為敵，大人係經濟命脈，年青人有的是魄力、時間，缺一不可，打戰是打錢糧，兩者是唇齒相依，
華人個心理好恐懼有衝突，就算衝到入政總或警察防線等等，這是像徵意義！但我地係要實質的理想～近是五素求，第二步雙普選！！！。

更重要保留生命，不被捕，血債票償。就可能多一票，就係我哋話事

11月有區議會選舉，要將班建制票取回，去宣傳政府点剝削佢哋嘅福利等政據，學建建點籠絡，比小小團購優惠就要入會取師9，老嘢怕個人資料，到時就叫佢哋投票，我地都可以找贊助，辦旅遊，等等，可去老人中心探訪，等等

大把嘢可做，先全奪區議會席位，明取立法議席，後取雙普選！

留有用之軀，做有用之事！
唔夠人手，所以一個都不能少！

用心推